二級衛生督察2019 (2)

二級衛生督察2019

星期五了期待下星期offer爆發

cs 巴你好

lm

絕望中拜一拜OFFER GOD

絕望留名

頭先4點幾打左上去招聘組問，對方話仲陸陸續續出緊，話仲未派晒

可能係等緊有人reject offer 所以未派晒後備名額?
但正式名額就已派晒咁解?

假嫁，要出一早就出，洗等

想問下大約幾時先出pk 再招聘同埋係咪要自己考左基本法測試先

Post打錯

年尾 , 唔洗

其實基本上應該已經派晒, 因為啲offer係conditional offer, 依家係等緊啲人body check, check完就confirm

所以呢段期間你打上去佢都依然會話陸陸續續出緊

星期一， offer神

我個fd 話唔會有waiting list 信
Call 哂waiting 既人 就直出reject letter

面對現實

waiting既人幾時會call

無人答到啦 出新招募之前

巴打如果你今年冇offer會唔會咁講

希望今日下午會有有人收call的消息

又無，睇怕都兇多吉少

收到OFFER,聽日BODY CHECK

岩岩收到call

峰回路轉

各位加油

想問都係8月12 report duty？

係

想問收到offer既人有冇人係公務員

這些機會

收到call

你地收到應該都係waiting or cs街外人已死

岩

快d call我啦，等到頸都長，report又call左，老細又成日行過黎問我幾時走要fill人

你知唔知cs 會以咩形式收offer？
應該唔會打你手提？

我唔太知，未試過

如果有，記得分享下

最怕佢，call完report, 到頭來都係無

真係打手提

睇內聯網個空缺數8月可能都係入得2班
不過可能年尾再call多一班

利申: 我都係鳩估

啱啱？

6月尾

Thanks 知左都好

巴打現職？

係呀

想問下有冇人知年底再請幾人左右

好奇一問內聯空缺幾多？
另外點解你覺得年尾會多1班

冇記錯到6月好似得50個到, 去到8月斷估唔會忽然多幾十個
份工咁多人走, 去到年尾可能又有空缺, 所以17同18年個兩年年尾都入多一班先再開新招聘

但應該未計退休人士

Same question

弱弱一問 點為之call report

現職公務員 每年都會寫 牙彼穌
問番你部門 拎你份report 黎睇

Off topic , 有無內部師兄，知唔知道Pest control assistant 呢個post ？

就7點了，仲未收到

想請問一下有冇人知reject letter通常幾時會出

讀機械工程報唔報得

想問問各位現職巴打，頭3個月左右上完堂有冇考試？

利申 未有offer，純粹想知下

絕望中期待今日offer大爆發

岩岩10點半有電話

Offer?

巴打你幾號in

23, 應該係跟個分數打電話啦，唔關邊日事

巴打係唔係公務員？

都係812 report duty? 你係cs?

不是

Congrats too

冇話唔得嘅
會睇你有咩選修科

派到幾時

OFFER GOD
快啲打俾我啦

call左report仲未收到offer揮手區

係既有能力實走

offer god

好奇一問，被人call report嘅CS, 點知被人call report呢？ 問你有無discipline record已經算係call report?

留力下次

有無人call 呀今日

當年我就係fg入

呢個時勢其實份份政府工都惡做，好多時都係你睇好我我睇你好
有5雞幾6雞其實比起好多香港人都已經好好，夠食兩餐有餘
呢份工預左冇乜工作滿足感

希望下午會有d聲氣

睇黎 都係兇多吉少

灰色的人生

放棄咗已經 明年努力

今日又靜返晒

以同級黎講人工絕對唔高 image又差。。係易入

收到小販管理隊 interview

狗都唔屌

繼續等

最後一日

call完report唔請我，空歡喜一場

係唔係 in 左4 次都唔得

你又知

覺得係你in 得唔好
上年post 已經見你

都係既，如果真係叻既，in一次攪掂，洗乜好似我感in禁多次都仲未得

巴打幾歲開始in

一畢完業，只要佢開post我都有一直報

頂pt得14，重要廿年都冇得升

Push

恭喜你

小販隊interview出埋，姐係招聘組忙完出HI第一batch offer, 所以有時間處理接下來的小販隊招聘？

樂觀係好事

有offer啦！

係咪都係12號?

係呀 但未去body check

現職Cs?

OFFER GOD
幾時到我

唔係

未收到，問過話月底先有

收到信+1

各位師兄師姐，寫作個部分，有咩心得，求指教

+1

好多人mon post大家小心啲好

大家怕羞
Btw 星期二先body check完 唔知幾時先有信

想問大約幾時會收到mass letter?

有無第二班

第一lot 請左76人，琴日入班

以往有無第二水？今年好似真係請少好多人

有無巴絲已入紙check waiting/rejection?

上年100個，今年少左，唔通退休潮就黎過？

年尾可能仲有一班嘅

第一水76人，會唔會係有啲最後決定唔做政府工所以no show 呢

最近既社會氣氛
都可能有啲fresh grad 沉唔住氣既
我估

年尾會唔會再出

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

有無updates

上晒岸既巴打已經唔會點理呢到

唉 今年希望再岀post啦

有fd有call

喱幾日應該陸續call waitlist

正確 應該無人過唔到 近視既記住帶埋眼鏡去

出緊waitlist ah
祝大家好運

即係會再開班？咁人數應該唔會得10個8個？

反而想知距離interview 都超過3個月，有冇人收到reject letter？

應該開多1至2班 1班至少30人

應該call哂waitlist 先出

唔該曬巴打

係就好啦

其實呢個位主要負責咩？
同另一隻小販分別係？

簡單來講，小販管理隊做關於小販既
呢個就做除左小販之外所有既

即係餐廳衛生，老鼠呀個d

call緊waiting list? 幾時入班？

求offer神，唔好捨棄我

你今日收到？

無人打俾我
sosad

聽聞上年10月中左右先出？今年禁快出ge

抽中貧民區會想死，尤其hygiene

深水埗？

應該都算最地獄ga la

多唔多Ot?

基本上捱到向ssp 做食記，世上冇咩工難到你😂

好撚sad咁

一定做到傻,冷氣機都做到死
未計蟲果D

最精彩係d 人

呢2日都無人report 應該派曬了

收唔到call

恭喜大家準備落地獄

睇位啦
有d位HI有下屬
例如cleansing, market

除左星期一，有冇巴打呢幾日收到offer

入班係入幾耐架？

3 個月

收到offer🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問body check要check啲咩item?好驚body check肥佬

你有長期病咩

唔係，問下姐

咁唔驚啦 應該pass緊 恭喜定你先

多謝🙏🏻

仲未收到揮手區

其實呢個位仲有無得排公務員公屋架

個位max pt一過22 就冇

要做幾耐先有

元朗9.9七點半有人鏈

姐係呢個位都無

希望今日有消息

師兄係有call過report?

有呀，但唔肯定係邊個部門call, 之前in過好幾份

仲做緊

完post？

有無人有call

收唔到

今年會唔會再出post

是咪Waiting list 都排晒

上面話收到第2班offer果d, 你地幾時開班

第三班啦

第二班係幾時開

第一 同 第二 一齊開

第三班呢

第三班call晒未

11月11日

Body check 到收confirm offer信通常要幾耐？

BC同簽約有無話要帶啲咩架 除左筆同埋個人

今日好似有人body check喎，介唔介意講下成個流程係點？

驗眼係點？唔比有近視？

駛唔駛著formal 啲？

I mean簽約

T shirt 短褲
簽完直接去body check

有心臟病可唔可以pass到HI個BC架

body check唔會驗心臟，都係照肺驗尿果啲

色盲，因為HI其中一樣要做既係MI meat inspection, 要靠肉眼觸感去inspect 啲肉類內臟，分辨顏色係一個重點

個人覺得body check 就 casual啲都無問題，簽約就最好有番基本尊重

想問個d顏色圖有冇話幾多分pass

放心啦，除非你真係色盲，之前試過有人(真色盲)收到offer過唔到body check個色盲test, 再安排去屠房做個好簡單既顏色分辨test, 當然個師兄過唔到test, 先無offer

唔該巴打

但血壓會偏高 影響大唔大

Btw, 同咁多位師兄弟打聲招呼先，入黎Hi預左辛苦，但做新人記得不恥下問，現實情況同Trainning 有出入...個人正正常常既大家幫得實幫，反之個人奇奇怪怪...出事上黎叫天不應...

完全無影響

多謝師兄解答 希望第時岀黎可以有多啲師兄咁嘅前輩提點下

冇位喺度講啦, 總之記得嘅係處理一件事可以有好多方法 , 不妨聽到幾個人嘅意見之後先再決定點做

會唔會嫌啲新仔煩之前份工老細dum啲job落黎 問多幾句都比人當弱智 最好咩都自學唔好問

咁當然，呢個睇人啦，自己睇眉頭眼額喇，我自己就覺得個個都做過新豬，你肯問我我就肯share既

是唔是無機了

一日未收到reject letter,一日仲有機

屌 真心色盲 玩完

有offer?

你放緊流料？識人起食環做，新果班HI, training由12/8 - 25/11 wo, 而11月11日係無任何新HI班的schedule, 而且第2 batch HI的training schedule亦都係仲未出wo, 係個11月11日點得來？

電話上面佢講的，簽約果陣都有講

但正式offer果封信我仲未收到

但個schedule確實唔見11月11日有HI入職訓練bo, 唔通食環個schedule system唔夠更新？定我朋友昆9我=3=

你到時睇吓咪知囉

今年開唔開post?

foreman, 佢話内聯網有得睇schedule

收到waiting list email
有個waitlist no. 有無巴絲知道係咪姐係個排名？

Waitlist會唔會用得曬

今年會唔會開post

同問

Tg有人排12x

email要出既話應該好快出，唔同寄信咁

上年個水 係 12 月 集體出reject 同日即出招聘

依家每一水都好難講,突然間屎忽痕有funding嘅咪請曬啲waiting list

好似出左reject email

想當年，我waiting 2xx

做咗大幫未？

Ching當年等咗幾耐

等左兩年幾

我想問大幫係SHI定HI 1?

我想問升HI 1係咪真係好似人哋講四年半就得？

收到waitlist後等左兩年幾？
定申請到有offer等左兩年幾
巴打收唔收料今年係咪唔開新board請人？
同知唔知個waitlist no.係包左有offer果d人定無offer最高分果個係1？
唔該巴打

繼續報住其他工啦，唔好賴

多唔多人唔合格？

今次個waitlist 寫明一年後過期

全部waiting 都寫一年後過，如果佢有心用waiting, 過期前後日子會extend

有人試過唔合格要見GM, 之後補考，但你唔合格部門仲驚仲多野煩，正常人努力溫下書，都會pass ge

HI 2果4年係咪唔會有supervision 既經驗

今日開信箱見到有offer信 18號出的

驗完身ok之後先岀？

係 封信有寫已經過左body check 同埋第一日要帶啲乜

啱啱翻到都見到了

想問各位現職巴打，
你地知唔知道 pests control assistants 招聘情況點啊，
係咪請好少人？
事關1月份 出waiting list，排單位數，但仲未收到任何消息😭

幾時入班?

請問下一輪招聘，係咪至少起waiting list deadline後先出？

無人理我

以往就12月出,如果今年冇出就姐係headcount少左,最快出年先請

隔離小販果邊好似搞到好大鑊 唔知會唔會影響下次開post

搞咩呀？

waiting list 2xx, 係咪假希望黎

人地要開board重in

開新post la

我都係3位數 接近200 如果條list真係由1開始 咁就肯定無望啦

如果照舊12月開post, 感就GG

我要坐尾班車呀，唔好捨棄我

我又係一齊集下氣 希望開多幾班

希望在明天樓上有巴打之前waiting 2xx入到

Waitlist no最大去到幾多？見過23x

見過24X

其實係咪由1開始？200幾個waiting咁癲既

好想上岸

咩事

Re interview

2xx waiting 又要有奇蹟出現

應該係計埋已入班個堆人

出新post la
希望

唔出就GG

唔出係咪有位就比waiting list既人？

唔出咪即好

唔出先好

出喇.....

Agger 我16x

希望waiting list既大家全部入曬

希望開post 喇

12月唔準出招聘呀

收到風,現班學員11/11 開始落區實習
無重疊嘅問題

出新post la

原來如此~感計落，單計在training school的時間， 第一batch就12/8/2019-8/11/2019, 第二batch就11/11/2019-7/2/2020, 第三batch就10/2/2020-8/5/2020, 如此類推？

師兄，你點計到第3batch? 收到風10.02.2020 入班?

仲燈過燒山

我無收到風呀，我只係數第1 batch起training school逗留左13個星期，然後大約感推測而已(就感直接數番13個星期，連紅日放假都未計xd, 所以真係好roughly)

食環係農曆新年最忙

重新計啦

有錢咪請多d, 冇錢夠人咪唔開班，你估學店d期接住落咩

有冇咁恨入班呀

邊個講一定有3batch啊 5月都畢業禮

有無師兄知第2 batch入左幾多個？

開新喇

好似好少？派緊batch 2 果陣都無咩聲氣

推 開新post

上年reject letter 12月頭先出，有無人知點解今年10月中禁早出？

岩岩收到Call 下星期簽約

你就好

大大waiting幾多

一百頭

師兄幾時入班？

我2xx收唔到

希望再開多班

唔好唔要我唔想再由頭考過，會好煩

隨緣 我16x🤤

4月

11月簽約，4月先入班？隔咁耐？

FC ed

開左新post waiting list 派到幾號

邊個post?

有冇tg gp?
我岩岩報左

開新board了

又請人? 甘waiting list個批點

應該冇了，重新再考過

考咩？筆試+面試？

出禁多waiting但又出新post

我無tg group link?
求入🙏🏿🙏🏿🙏🏿

同求

想知可以點有能力
當去到50k up HI1個時 跌返出去梗本其他工作經驗
除左做老細 有咩方法搵返呢個數
而且50k既時候每年人工都加幾千
真係諗唔到點走

唔係通常自己住邊附近知幾區返？

唔係理科嘅degree
係未註定唔使報

Wht 7 u say 睇唔明🤧

通常派返屋企附近 特別第一水

情願去山旮旯地方
最緊要冇人😂😂

同埋管下屬先最難
尤其舊制又已經max 果d
惡撚過處長
分分鐘俾佢com 好q 煩

有下屬架咩

長洲屠房

有d 位有巡察員/管工under 你
HI I 都管唔掂

最慘有d 扮anonymous complaint
鐘意Ge 搞你成年都得
因為HI 太多野理。
試過見有file 投訴珍珠奶茶d 珍珠唔新鮮
有人24小時射水落街
anonymous 得黎又清楚哂程序
Cls

做HI 要預左

上又屌得
下又屌得
市民更加屌得

好似ACO / CA / workman 都要管

有science related 嘅master 都得
識人係咁

文職果d 多數eo 管
Sci background 梗係9衝環保署

無理科底

Engine得唔得

engine唔知
不過冇bio底training會好辛苦

讀鯨大Environmental studies 考唔考得？

衞生幫 易考過 環境幫
衞生幫 惡做過 環境幫

環境主任就岸已上但超難

得

會唔會要行墳場

有咩不如係到問？
其他師兄姐做得耐啲可能會答得準確啲

因為我讀左個envm master 但本科係engine
加上做緊engine,所以唔知meet唔meet佢requirement.

咁應該冇問題嘅

工作方面好似冇關係
我interview嗰陣俾唔到工作證明佢佢都話唔緊要
佢話份工冇工作要求

唔該哂bro 打，你上完training喇？
之後要三年讀兩個course嗎？

試過去李鄭屋，d 人恐怖過隔離古墓

睇人工HI冇得輸啦

有無人知最後waitlist 去到幾多完左？

唔該哂 師兄們，另外想問問你地係點準備架？ 都係睇哂個網站？ 會唔會睇埋審計處個報告？

咁恐怖😱

推

Thanks bro

有冇ching知道呢個rank最盡升到邊？助理署長是咪HI升既？

咁心雄想做ad喇wor

傻撚咗？

想做署長級就考AO啦。雖然依個位有好多bachelor 同master報，但始終冇要求大學學歷，點會升到D grade

考到AO唔洗咁問啦ching

高級衛生總監

Thx

有冇師兄可以分享下點考 小弟第一次考 thanks

有tg group 有興趣加？

想丫 感謝 有冇link thanks

文科仔係咪可以收皮？

你比你id我 我加您呀

申請transcript要10個工作日
可唔可以寄信去話後補?

可唔可以都加埋我入group，thanks!

加左

加埋唔該曬

唔該師兄

加我

加唔到你

加pls

求加，thanks

求加，感謝

一係調番轉 我加你得唔得

求加

求加

🙏🏻🙏🏻

加埋please

麻煩加我入group thx!

求加🙏🏻

加埋plz

Please add with thanks😇

不了
垃圾工

Privacy

Add me please

Sorry 改返

Add please

求加🙏🏼🙏🏼🙏🏼

麻煩你🙏🏼🙏🏼🙏🏼

開番左

https://t.me/ashhhhl跪求#adore#

Please also add me~thanks

Add me please, thanks.

感謝

求加
Thanks!!!

求加 唔該晒

我都報左
加埋 please

呢個先岩

Added

Ur privacy

可唔可以加埋我🙏🏻thx

Health inspector II 2020 whatsapp 谷

請加以下 link :

我上年12月報左
但重未收任何email
係咪已經唔請
有冇巴絲知

應該唔係，佢地招聘組應該在check學歷

求加thanks!

好靜，呢度

求加 thanks 🙌🙌

要幫武漢肺炎確診個案入屋消毒

嗰d衛生署做咖wor, 師兄

Add me plz

真係唔知點應你好

會

個master關事，1定比，不過想問下各位巴打， 有冇巴打收到email 筆試？

依家應該唔會岀筆試，起碼遲到5月物考。

你點知道？？你識入面d人？

其實都估到啦，叫你去考你夠唔夠膽去？

會唔會呀
有其他部門派interview了

點解唔夠擔，你淆底咪唔好去lol相信冇人覺得可惜

膽

我自己覺得呢d外判野冇咁易改時間

覺得岩咪試下 佢入面計分首先睇你讀咩科 food係有優勢 之後再睇你讀既module 理科都有機會
近幾年部門請左好多人 之後都會繼續請

我只係環保科目，計分係面試分？即係food相關科目有加分？

師兄，你知唔知食環署會唔會用晒 waiting list的，是關我waiting 緊一份食環post .....
Thx

識有人environmental science 入到 冇話加唔加分 我覺得睇面試多 正正常常就得 唔洗話記太多野 睇多啲新聞仲好

我讀env management，佢招聘網冇寫呢科得，打去招聘組又唔答

我怕written都冇或者pass唔到

Thank you

我都想知

巴打你知有人讀environmental studies入左去？
Environmental management 又得唔得？

巴打，同學？

應該唔係。
你邊科？

Environmental management

Hku msc?
我想報

Yes

讀完有咩工做？

做狗

靜哂，呢度

有冇人已經收到written email

delay啦，正常呢個時間已經考完

上年3月10 wor

sor9，記錯

會唔會有人認識招聘組知個status去到邊

冇消息

冇消息 ggg

上年2月22 招聘組出email

仲有2日………………

公務員 home office 至3月1日

Molamola.............

GG

比我死左去

ching點解禁心急考？

其實依家嗰度都想走

想問下依家status 係點？？

應該唔會了，wl email講如果未開新po 個wl expiry date就去個2020年6月尾左右，如果期間開左po就即時收皮

巴打，可否加你tg吹下水

我tg :

有frd in果時問: 業主唔比你入屋檢查會點做

大家會點答

檢查咩先

是否冷氣機滴水？

滴水或者滲水

求加thanksssss

Bro求加

巴打求加

大家準備成點？

有冇written test email？

未有呀

我有朋友收到教育局三級實驗室技術員既interview, 月尾見，人地都做野

好撚易，基本上寫到明你係有權入屋，唔比入calk黑驚爆入去

依家都仲未有email，其實有無巴打已經收到

應該有排先resume

想問 讀左hku MSc food safety and toxicology 符唔符合資格？

報左？ 你擔心就打去問問

咩BSc?

總之你 dipoma 以上有相關 就考得

文科 bachelor
food science master

都有得in

HI呢排真心忙到無停手入行要三思

需求人手會增大，幾好丫，請多d唔錯丫

幾年前已經開始聽到有人話做食環係APOE最西嘅工，超辛苦又要讀書進修，訓唔夠，精神壓力大，turnover rate好高！一味為錢中咗伏做耐咗真係會走唔到人！
不過我覺得做得政府工都要有啲興趣同都要take risk嘅，真係無路行先做政苦好似今波疫情咁，食環新聞多到呢。

留封信約戶主入屋檢查，再唔得就申請entry warrant

筆試都未考，點會有interview

除左幫手度1.5米外 多左咩做

防疫抗疫基金

人為災難

成班廢老藍絲上嚟申請表，一個有事就可以冚家剷

幾時會有消息

睇黎暫時係

唔知會唔會最後開唔到筆試
因為之前poly 發生既事
而多數都喺poly 考筆試
再加埋武肺
所以繼續call 上年waiting 呢...

場地好死 唔會係原因
係武肺姐 我諗過埋dse開始有

同意丫，我覺得如果想搞佢book 其他u 既hall, 或者好似cre用幾間中學d hall 都可以考到，依家其實係等疫情受控

各位巴打c打，大家預備成點丫

份工做四年就有五雞幾，算係咁啦
忙都要做㗎啦

我已經睇化咗，袋袋平安

有消息幾時考啦咩

btw今次會唔會請得多人 唔係肺炎應該面試都考完

係咪都仲未有written?

今朝收到email

收到email考筆試

有無巴絲知筆試考d咩

有email 7/6考 written test

上年12月既申請？6月考試？

有冇tg group

有冇link? 想入

小弟都收到了，想入

求link

me too

收到email

跟

有冇人讀applies science 收到email

我

仲未有email, 有冇人同我1樣

Ching 你係邊間u

耐到都唔記得報左
今日收到written test

女友報左，但無email
完

唔知係咪一日派完

Btw, 係咪有the group?

Same 畢業左幾年完全無寫過文

收唔到written係咪玩完喇

X2..

X3

大家咩科..我env science

聽人講 聽日會再派 唔知真唔真

派撚晒啦
仲等你咩

您有報？
純粹問左之前啲人 佢地都話係分左幾日派...

Btw您又唔洗起哂鋼嘅，您係內部人士？

筆試有無得溫
係咪要睇食環個網啲資料

如果只係考語文能力
咁呢個應該只係general題目嘅文章？

有人打過電話去問 話派到星期一啊

係啊，所以上面位人兄講派哂喎，佢好似好肯定咁咪問下佢係咪內部人士囉

人兄 您內部人士？

其實係咪年年都請人 fg會唔會請？
利申20 fg

唔係啦
我都想係
但你諗下如果係佢，點解唔一日派晒
派唔切咪可以呃ot派埋佢

咪撚玩啦，有幾多公墓園鍾意OT至得㗎

頭先打過去 過派哂email

咁快？十點咋喎

已完，我都收唔到

收唔到既咩bg啊？

Applied science

Chem

關唔關DSE成績/Language成績事

我會考肥英都有

以前睇過人講話係考番啲食環既政策建議相關既題目,中文都有得吹下,英文真係食屎
英文有冇咩tips考幾奈?

唔知WO據我所知我女友AL 有B有C, 語文唔幾好
我識有個Mphil grad都無written test, 可能睇你U讀咩掛

我dse成績唔好 都有written
但我做左幾年野

Engine...有master加工作經驗都收唔到

Dse直入三大 cre2 2 乜春都無

Civil and env engineering degree, 加env management master, 加環保工作經驗，我收唔到

讀咩科先

Civil eng + env minor
Master: env

您都收唔到？
Master 係envm? 定 env science?

收唔到～master env sci
識朋友都係副學士果啲升返上去先收到
呢到多唔多呢啲人收到

我hd升上去

所以你收到？

收唔到emailHD Nursing + health education degree 係咪可以放棄唔再報

你朋友讀咩科

兩個鐘兩篇文
英文穩穩陣陣唔好錯字錯grammar應該ok?

對我黎講難

有written既ching
可唔可以分享你地啲學歷同公開試成績黎聽聽?

睇黎今年唔收 env sci

您都係？ 有無打去問？ 同email?

我係env sci
有written

打去appeal啦
env sci都唔收 食屎？
九成d ca唔見左d application files

點解今年好似screen out 左好多人?

讀ecology
有written

打左

佢點答

點答呀？係咪派哂喇？

ug life science
pg health
公開試唔突出

加埋我 thanks

依份傻9工咁多人報

識人做緊 佢話d同事冇時冇刻都想轉工走人，佢話最近有個同事減人工走，走果陣話可以有做返人既感覺啦 睇路各位

我打左去啦
佢話唔關工作經驗事

明白丫，但我civil 同 env都有相關course

係咪有兩輪written
定只係我自己安慰緊自己

係呀
再您send email 去問問一係
得個知都好呀

講到咁勁 考 aepo 啦

完全唔明點篩人 有朋友同我同一科出身
佢有得written 我無

日日ot搞肺炎,好慘

求add

咩叫講到咁勁

勁就有written la,

師兄，咪抽水

老實講，份工係閪，部門係閪
不過視乎你係咩層次
如果本身搵萬幾蚊，呢份工起薪三雞，四年後升一級有五雞，max有六雞，對好多人嚟講一世都未必搵到係值得做
如果你有料可以搵多過六雞，呢份工對於你嚟講就係傻鳩工，咁你可以唔使報

利申：識人做緊

Bio & Chem

DSE 英文得2

係人都知依份係傻尻工，個個都諗住做到HI1 就轉部門架啦

巴打你都幾小氣

我係ASSO Bio + Chem, UG Product Eng., Master Logistics

AL 5個E

講完自己都唔信自己有Written

sor我層次低

其實就唔睇公開試嘅
係睇你讀咩科，廣告上面有HD指定科
廣告有寫bio，咁你ASSO Bio就一定中
如果唔係廣告上面嘅科就睇transcript你讀過咩course
例如我個fd讀biochem，廣告冇呢科
咁就要逐個course計cut off，過咗cut off就有筆試
所以點解有時有人讀chem讀engine又得，有時又唔得就咁解

Master 都報
咁高學歷，應該出面仲好世界

就係搵唔到食

唔係邊會諗政府吖

有頭髮邊個想做熾哥

冇email wor. 做mud9.
讀food冇你撚鳩我?

Master 好高學歷咩，咁PhD算乜？

關乜事

利申：星期日見

有無寄成積表

無written嘅原因多數因為
1. 無交/交唔齊資料
2. 學歷/讀過嘅科唔符合requirement

可以睇吓自己衰邊樣
如果1就下水請早
2就應該無得救

如果以你既講法 中左佢出ad既科就一定有得written
咁我就唔明點解自己無
我果科中哂佢寫ad要既科 但都無收到
但我有幾個朋友都收到～佢都係asso grad再轉大學
（利申：交齊哂野，交足郵費）

咁我唔知啦
可能仲有額外條件篩選掛
咁要招聘組嘅人先會知

有話要寄咩。我冇寄到

柒到冇眼睇

明年請早

賣pizza

大把人陪跑 唔洗驚

佢係邊個位話要寄? 。完全冇留意

我in親嗰啲一係就written之前check
一係就interview入房之前check
或者both

不過巴打咁有性格係好事嚟嘅
令我哋少一個潛在對手

good luck

年年都有人唔知要交

好事黎

未有email

老友你之前見過好多部門？

請問有冇人依家讀緊大學final year 收到invitation 🙇‍♂️

冇畢業證書唔計嫁，grad完一年後再報啦

我諗大部份PhD 出來做番大學研究，幾時先做到助理教授級人工。

收到果d全部有hd/asso學歷，fulfil左佢最低要求識人fg入到，讀過hd

點解咁特別...
其他政府post even EO/AO嗰啲final year都報得

唔知食環係咁on9

師兄 你之前final year 都試過？

當然

EO/AO同HI做既野都唔同
點可以撈埋一齊講

我果年final year 都得wor

求加 感謝

求加 感謝
year 3既我竟然都有得去考

未畢業都有？有HD+PT Degree？

下年畢業
HD+依家第一年full time top up

下？
我上個月攞cert
佢都話我唔係2月前攞cert無得in

過左筆試但未拎cert就無得in？
本身有無hd/asso

No written test!!!!!
我有HD,但唔啱科
Degree = environment

想問HI2洗唔洗CRE?

No

你打電話去問定點
我記得你上年都話未畢業無written
今年又無

佢打來！
我5月先有cert

上年有人冇print show email 都入得
但最好print

thx
gd luck

水浸都要照考試

好撚大雨

求加：

勁大雨

咁大雨考乜 仲要西工

咁早叫人黎到等2個鐘 屌

好on9

好想即刻走 但係又哂車錢

屌你老母 隔離房入晒去坐
我間房仲未比人入去

我都未入得啦 onjj咁企係門口等

請問可加埋嗎？

完全醒唔起

記得啦 溫定下次先

英文好難

中文都覺得難😭

加埋thanks

唔難
但唔熟書真係無計

唉 灰心 我揀左綠色殯葬